無情份的竟比你都更頻繁暢聚

只怕無法再有這種情懷
優美得共你同時在這世界